俾人炒仲派唔派散水餅/搏命做?

返工俾人炒咗
有一個月通知期
話我融入唔到公司文化丶同事圈子
上司玩針對丶同事玩排斥
得一個做到朋友
仲派唔派散水餅/搏命做好?

派/盡忠職守
唔派/hea做

五毛狗作完post未